★一日有富豪玩游艇、直昇機，一日唔支持環保！

環保應由富豪做起

駁唔到

你支唔支持環保你都係做窮撚嫁啦

好似昆蟲咁生存

想環保，共產啦！

蝗蟲

d 環保燃話係態度喎

你d 窮鬼慳成世電都唔夠富豪坐一次私人飛機

x2

不嬲都唔支持環保 有乜所謂